侵侵宣布制裁香港後第一個交易日直播

侵侵宣布制裁香港後第一個交易日直播

睇吓個市有咩反應

20分鐘200億成交係咪正常

唔上唔落

正常，你餓左2日，有得你食都會係咁食

升500點

做全日都係跌一兩百

*估

升成500幾點

美帝出埋聲都跌唔落
我知,支爆,托巿丫嘛

香港股市真係哂氣

願聞其詳
想知攬炒係要有咩現象

我懷疑係唔係直接改數字

柒婆：升呀！見唔見到喔

柒婆又然

升741

托多啲啦
起碼升3000

中資血肉長城托住俾外資賺住走

上個月一日一千億 3月就1500億
睇埋午市情況係咪一直constant咁升上去就知係咪托市
不過恒指7成中資都反映唔曬 睇埋外資港資對比下就知咩料

最後逃生門

痴撚線香港開電視嗰個台講股市好似講到政治節目咁

有五分鐘以上係鬧trump

人血饅頭

一日都係得800-1000億

自欺欺人

無事啦 升番晒啦

升600幾點咩料

唔係好識睇

On9 post開係財經台啦,spin晒d注意力

外資都係搵錢，只要穩定，鬼佬斬佢都唔會走，係連登仔乜都唔識先打晒飛機

一國一制仲唔4萬點

咁樣托住比你走都唔走就真係港猪喇

升多啲啦
為面子送錢畀人駛

正常市況,利申星期五CALL過夜

美國會救香港，會俾民主香港架！

我成日覺得啲港股節目收咗錢

走多啲

又咪係托市, 算吧喇支那

逃生門

係既一早制裁新加坡啦
佢借香港打中國only 唔好太認真

侵侵講完升700點開市喎
做咩仲要鬧trump trump
應該要讚
唔通d垃圾講股佬想個市跌咩

曲

真係穩定？美國帶頭走路啊

sir撚左去邊

一開市北上就200億入市
好難會跌

唔係架唔係架！真係有democracy架！
再講你就係五毛三毛PR公司！
信唔信我地連登仔block晒你，等你變單機呀啦！？

其實香港講股市嗰班財經佬大部分板本上唔撚識經濟

有錢賺幫你含撚都得

佢哋咁多年嘅分析都唔係同經濟角度講

根本成班喺度鳩噏

小學雞真係會鬥氣
你外資走 我炒個龍市出來

吸引你追

其實係乜料 升咁多

全部都係9upper嚟 話自己無持有 跟本自己就揸住幾多

得罪講過左兩日咩不利消息都消化曬啦,除非有新野出來都幾難跌到仆街

老母麵隻熊啪咗算唔算不利消息

托巿

再托水龍

明冇？

每日牛熊幾百億成交，走？ 你答我走得去邊？

一個鐘都唔夠460億

兩個直播都上熱門，勁。

正路 侵侵只識鳩up 真係制裁先算啦 同埋佢都過唔到大選了

好多人覺得美國示威好大鑊，trump唔得閒搞支那住，可以升多排

召喚兒燈傻淡

嗰班友根本上不學無術只係基金佬財經吹水佬

佢哋對宏觀經濟同埋政治對經濟影響根本一竅不通

痴撚線真係未見過有其他地方嘅財經評論員會講到香港咁

人哋外國講個股市係根據佢哋啲政策同埋而家地球發生啲乜嘢嘅事情再配合乜嘢股市會因應佢哋嘅特質有乜

香港嗰班逢美必反

佢哋永遠傾完個結論就係中國股市唔升唔係因為佢哋國家政策有問題或者乜嘢只係有美國或者亡中華之心不死搞搞震

最好笑今日話其實美國佬都唔係好正而佢哋都係睇自己利益

真係笑到仆街股市台講呢啲說話人唔笑狗都吠

你班7頭買中資股唔係為咗自己個荷包利益㗎

唔通你買股票真係想國家發展多啲資金去投資咩屌你老母

不斷科水畀國家從來沒有務求收返啲錢，就算個市跌都幾差一樣畀錢個家去洗去投資咁就真係為國家好啦

國安法 美國佬制裁又照升
港股都幾難會冧

成班唔撚睇成交量

咁我就更加懷疑佢哋到底有冇買中國股票

可能純粹係水人買

咪就係講到天花亂墜咁

痴撚線講股票講到有政治立場仲要好撚誇張

冇事喇 升返晒

咪就係當你水魚咁款 昆你去買

Firstly, 呢個post最好不推文

我覺得班友睇野太短視
完全冇諗到長遠係點樣
加上學你話齋淨係睇政策, 不過支港股市不嬲都政策市
但冇諗過其他因素
就知香港個股票市場未成熟, 仲係散戶為主

經濟學嘅野更加唔駛講
之前我開po引班Econ撚傾下聯繫匯率收皮問題
而且都有一大班外行人唔知我地講咩
去到後面我開始講一d Curve應該冇咩人識

買股真係好考人思考能力
冇獨立思考真係唔好亂買
中資就算盤數有幾好睇都冇用
個朵臭就係臭, 尤其國企

無關係
美國示威係州政府既事 佢暫時無權插手
再者佢都係落order比班手下做姐

都係嗰句啦

考慮時事政策係必要問題係都有做市呢個因素

不過如果靠聽財經台電視嗰啲同埋連登仔鳩噏就走去買股票嘅咁不如去澳門買鋪大細好過啦

d支那人好鍾意講, 唔好扯政治入去經濟、股市
但國企明明就係有政治目的, 你睇內部管理層有幾多黨員、黨委
最重要係大股東多數都係政府, regardless 中央定地方政府

嗰班人無謂同佢哋傾

又一個垃圾台要抵制

唔係抵制嘅但係睇下笑下當算囉

真係豪賭

早市升嗰啲啲就哇哇嘈

其實對市場黎講，不明朗因素反而消除左